Sony xz2 premium

想問邊度仲有全新行貨Sony XZ2Premium賣？謝謝

無
除非你寧願同炒🐕買

臺灣有臺灣行貨

點要做傻事。。 我用緊xz2p 早排壞到對唔到焦 入左廠個半月多先出廠。。 xz2p 又重 又唔好拿。。 os 又成日hang 有時連影相都唔比影， 又close 哂再重開先得。。 真係唔建議換。。

買xz2 好過，c記做緊特價2598

姐係邊間?有興趣

Club like , 你google search 下。Csl 新網站黎。

搵到 thx

因為我覺得部機真係好靚

講真除非真係要4k LCD🌙,否則都係買返XZ2啦

我畀讚你，係因為見你有兩個負皮。你覺得靚有乜問題

不過XZ2P無貨，台灣或者仲有行貨買，大致台版同港版幾乎一樣。要買買台版。香港無行貨